{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103580",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "퐁블루"
    },
    "text": "ポンブルーデザートカフェは2017年から運営されており、2017年5月15日からは営業を終了し、ポンブルーベーキングスタジオとして運営しています。 ポンブルーベーキングスタジオはウォン大路38に位置しており、GS25のすぐ後ろにある駐車場をご利用ください。 週末の土曜日と日曜日にはピックアップサービスを提供しています。 また、毎週土曜日と日曜日にはベーキングワンデークラスを運営しており、大人クラスと子供クラスを別々に運営しています。 フィナンシにはプレーン、アーモンド、きな粉餅クランブル、イチジク、アールグレイ、キャラメルソルティ、ヴァローナチョコ、ダブルチーズ、ココナッツゆず、薬菓、チュロスをご用意しております。 お店は新ターミナル5通り校洞宅地(ロッテキャッスル)方向の右側に位置しており、38冷三とGS25建物の裏の駐車場をご利用ください。 売り場は1階に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェはいつから営業していますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェは2017年から運営されています。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェはウォン大路38に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェの営業時間は不明です。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェではフィナンシを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェの近くにはGS25のすぐ後ろにある駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェでは週末にピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ポンブルーデザートカフェでは週末の土曜日と日曜日にピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェではベーキングワンデークラスを開催していますか？",
            "answer": "はい、ポンブルーデザートカフェでは毎週土曜日と日曜日にベーキングワンデークラスを開催しています。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェのフィナンシの種類は何がありますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェのフィナンシの種類はプレーン、アーモンド、きな粉餅クランブル、イチジク、アールグレイ、キャラメルソルティ、ヴァローナチョコ、ダブルチーズ、ココナッツゆず、薬菓、チュロスです。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェはどの建物の近くに位置していますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェは新ターミナル5通り校洞宅地(ロッテキャッスル)方向の右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポンブルーデザートカフェの売り場は何階にありますか？",
            "answer": "ポンブルーデザートカフェの売り場は1階にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 522
    }
}